唔好屌住先 其實盧卡古今場表現真係唔差

佢作為反擊既起點真心好勁 攞完個波好平穩地交比西維爾反攻
有時防守頂空唔緊要 有西衛爾後衛幫佢補位攞返住個波再組織攻勢
人地話係後防線唔好大腳比波 唔係既話打完自殺
盧卡古冇做到 仲同班後衛夾得幾好 短傳比後衛
比Easy波佢地 令到防守壓力大減

真心果句 我覺得盧卡古之後可以轉踢清道夫 幫後防掃除咗好多威脅 門前用手阻止咗曼聯既入球

哈，係好笑既

山狗有球過頭波交得幾靚
佢兜野同我射上觀眾席 笑到仆街

垃圾黎講算有作用喇

最少2個BIG CHANCE

凌空果個有啲人話RVP先射得入
但係其實果陣西維爾啲球員離佢好遠 佢大可以控多下或者控落地再射都夠時間入 唔比人清

獌：入左21球 多過莫拉達同拿卡 理撚得你

我係曼狗嚟